在語音教學後，解碼能力的提高是相對容易的。 真的有一門“閱讀科學”告訴我們如何教孩子閱讀嗎? 瓦萊麗·施特勞斯2021年1月26日|華盛頓郵報 
 您的客戶投資於您的服務是為了看到可衡量的結果和積極的投資回報。 客戶離開你的機構的五個原因|服務提供商Pro (SPP.co) | 2021年1月12日|搜索引擎觀察 
 快速預報詳細的預報本週我們將過一月中旬，很可能在這個時候沒有任何可測量的降雪或極端寒冷。 華盛頓地區預報:2021年1月中旬的那一周天氣不會太冷，大部分時間沒有雨雪天氣 
 投資基金模式也將有助於建立期望從研究中獲得可衡量回報的先例——這是很少被撥款或其他形式的政府支出所強調的。 為什麼美國需要一個國家氣候投資基金 
 巴黎聖母院的兩次停賽和一次裁判審查使整個事件變得更加複雜，似乎可以用日晷來衡量。 阿拉巴馬州隊憑藉巧妙的進攻表現晉級全國冠軍比賽 
 將資金從那些始終未能實現可衡量結果的實踐、政策和計劃中抽離。 美國政府能“點球成金”嗎? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 可以肯定的是，在《共同核心標準》(Common Core Standards)的指導下，教室取得了可衡量的進步。 為什麼選民喜歡“共同核心”|小哈羅德·福特| 2014年11月28日|每日野獸 
 天文學家發現，在樣本中的93個類星體中，有19個顯示出可測量的偏振量。 黑洞探戈|馬修·r·弗朗西斯| 2014年11月24日|每日野獸 
 相比之下，根據Quantcast的數據，薩拉·佩林頻道9月份的訪問量僅為3.6萬。 陷入困境:薩拉·佩林的電視節目幾乎沒有出現在網絡上 
 這些運動有時發生在沒有可測量的血液流向大腦的情況下。 現實生活中的拉撒路:當病人從死亡中復活|Sandeep Jauhar | 2014年8月21日|每日野獸 
 這種影響應該大到足以被天文學家在一千年的時間內測量出來。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 難道他最終真的離解開這個謎已經不遠了嗎? 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 它的特點是，大多數這些行動發生在緩慢的，非常頻繁，容易測量的速度。 定性化學分析的要素，第1卷，第1和第2部分。 |朱利葉斯·施蒂格利茨 
 也許頭骨最大的變化是那些用通常的物理方法無法輕易測量的特徵。 袋鼠鼠的物種形成，Dipodomys ordii |Henry W. Setzer 
 因此，伊斯蘭教的強大精神，只能通過靈魂的能力來衡量，它從未停止擴張和發展。 她的道德和精神價值|阿瑟·格林·倫納德